男朋友應唔應請女朋友食飯？

aa 有錢先請
一定要請

你條女係港女你咪要請
我條女係日本妹我唔使請

唔請港女食飯會比港女話到等於計較小氣

點解一定要男人追女人？

男人請嘢食拎嘢？

男人養女人？

屌你老母女權閪

係law唔可以女仔請?
我窮嗰陣，日本妹成日請食飯，我有錢嗰陣直接請你食放題或者帶去旅行 ， 呢啲先係女朋友

樓主粒水

男朋友炸 又唔係老公 aa先係正路

係囉萬一分咗手咪仆街

咁你可以放返入佢銀包或者唔收

我覺得睇雙方賺錢能力啦
如果大家差唔多，咪一人請一餐囉
如果男多過女，可以男就請大餐，女就請細餐

女多過男我就真係唔識答

好多都係散紙一兩蚊 佢太多唔想要先俾我

女朋友成日請我食飯

請從來唔係問題 但女方唔好覺得係馮旨

請食飯係唔應該用應該定唔應該嚟諗

女朋友反而會主動俾返錢你
d 閪女人覺得佢地陪你食飯就要你請理所當然

每對嘅 dynamic 都唔同 無咩應唔應該

long d
佢黎就我包
我去就佢包
費事唱錢比人賺

請可以
但一定要互相請食飯

睇節日，平時aa多

AA 係想點AA ？
張單尼到 攞手機出尼除2？
咁樣AA法真係好羞家
男定女都唔好咁柒
係街見到呢啲情侶咁樣AA真係睇唔撚透

大家一人一餐個隻AA就冇乜野

我請食飯佢請睇戲
反正食飯貴好多
振夫綱啦連登仔

請！ 點解唔請！？
後話係，難道女方就次次都唔請返男友？

有西屌: 請食M 記譚仔
有西屌+主動: 請食放題